---
title: "Patate"
tag: 🥔,PATATE
preparationTime: 10
cookTime: 25
cuisine: true
---
# Recette

* Enlever la peau des pommes de terre, faire cuire pendant 25 minute dans le cookeo.
* Au BBQ, emballez les dans de l'aluminium, laissez cuire une petite demi heure dans les cendres chaudes.